［電工jj入一入］紅綠燈條電線有幾大電流？

話說有個朋友突然提起

如果有人剪斷紅綠燈條電線會唔會電鳩死埋佢？
又問整好一個紅綠燈要幾耐？
最後仲問，如果耐既話剪斷全區咪交通癱瘓好耐？

有無人可以答答佢

推

唔知會唔會派交通警察叔叔做人肉指揮先呢

有無巴絲幫佢問問，細蚊仔好奇心好重

會，遇過

呢個反而無咁重要，會唔會電鳩死佢